---
layout: post
title: Avis de recherche
---

Je me fais le relai d'un avis de recherche: [Olivier recherche une personne activement.](http://www.neokraft.net/post/2006/07/18/Recherche-dinformations).

Et j'en profite pour vous signaler (je ne l'avais pas fait encore) que [Dotclear2](http://www.dotclear.net) et [Dotclear 2](http://www.dotclear.net) sont sorti il y a quelque temps.

Je vous rappel que [Dotclear](http://www.dotclear.net) est un moteur de blog très réussi, à mes yeux le seul problème de [dotclear](http://www.dotclear.net) c'est d'être en PHP, mais ce n'est que mon point de vue.

Vive [Dotclear](http://www.dotclear.net) eet [Dotclear2](http://www.dotclear.net) !!!

*Toute tentative de google bombing positif en faveur de [dotclear](http://www.dotclear.net) et [dotclear2](http://www.dotclear.net) serais complétement issu de mon plein gré.*


